[#KimOut] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(54)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 2賽程：

2017-09-09 XX南區 vs 標準流浪 @香港仔運動場 14:30 (OnTV Live)
2017-09-09 香港飛馬 vs 畜力 @香港大球場 17:30 (OnTV Live)
2017-09-09 東方XX vs 和富大埔 @旺角大球場 20:00 (OnTV Live)
2017-09-10 陽光元朗 vs 理文 @元朗大球場 14:30
2017-09-10 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場 17:30 (OnTV Live)

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場 20:00
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場 20:00
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

#KimOut

連登大元帥Bigmac幾時帶領反金黨進軍何文田(March to Ho Man Tin)，把金判坤解職？

官永義上周以61歲之齡為永義地產後備上陣

大軍早已等到發毛

係kimout個gif見到自己

祖仔Channel精選猛片

#KimOut

Kim Out or Not?

Chuck Yiu Kwok, Tommy｜Hong Kong Footballer

卓耀國 專訪 │ 10/7/2017

決定要獻計比kim第一步就係大炒寮國終止七場不勝比班迷kim黨J下，第二步就係主場對馬拉嗰陣拎兩個月糧出嚟比球員做贏波奬金班球員肯定往死裏的踢第三步就請人入球場舉kim stay二連勝之後迷kim黨又翻生，又有永續kim嘅聲音

之後兩連敗#kimout

破紀錄未？

聽日ok?

what time?

想問係咪大部分香港球迷都已經唔撐kim嫁啦?

17vs76

尋日鬧kim 同真祖已經爆左一個post

我聽日1530放學

辛祖呢腳十二碼足以寫入香港足球史冊
射走19、20年亞冠盃資格
19年亞洲盃外圍賽基本出局
最重要係挺身而出成為箭靶，掩飾Kim嘅失誤，為足總永續Kim埋下伏線

#KIMOUT

星期日旺角場有戲睇了

到真係炒既時候就會有一大班友彈出黎屌做乜炒佢

上星期南華喺九龍仔出戰自降後第一場波，吸引過百球迷到場，由於位置有限，部分球迷企得比較出，令比賽增添些少危險味道。

對於距離突然近咁多，人流只餘小貓三四隻嘅goal3就有網民發表感想，網民S就話：「南華球迷如果一時興起，可以唔畀個波出界，同南華球員嚟個撞牆，直接參與南華的助攻，成為球員一份子，真係有今生冇來世，仲開心過送薑蓉叉雞飯+凍飲。」

作為一個關注香港足球發展的人，但因為不是球圈中人，所以只能從球迷的角度公開討論香港足球的發展。今次是第一次發表討論性質的文章，實在不知本地球圈及球迷會有什麼反應，先發一篇短文試試水温。
長期以來，三不五時會或有報道指球隊訓練因已過租用時間而被中止、驅趕，連港隊的訓練亦是同遭遇，又或指本地青少年訓練時數不足，香港發展足球的硬件似乎應付不了本地的需求。普遍球圈亦寄望政府可以領頭負責解決真草球場不足的問題，但土地問題本來就是香港的硬傷，再加上多屆政府都沒有大力發展本地體育，政府真的本地球壇的救命草嗎？
慶幸的是賽馬會傑志中心的成立，不但傑志有私家場練習，連港隊及公眾都受惠。但這源於傑志有長遠發展計劃，其它球隊不易複製，再加上香港的球會流動性較大，一年壽命的球會亦屢見不鮮。最近東方亦成功租用港大的球場及配套，可以在真草上練習，租用私家場的做法其實較貼地。再著，香港亦有好一些私家草場，例如：HKFC 的主場，Hong Kong International School 亦有一個很大的真草場以及本地大學的草場，所以其它球會不妨可以考慮。
既然球場短缺是不爭的事實，其一解決辧法就是最大化球場使用。球隊能否在租用球場前後在球場隊熱身及冷卻，在球員踏進草地時已有十足狀態應付訓練，除此以外，體能及體格訓練亦相對比較容易在球場外進行。最大化球場的使用是利用管理來解決訓練場不足的問題，亦是相對來說，一個較低成本的方法。另一個，高成本的解決方法就是仿效國外球會利用科技建立室內足球實驗室，例如：Footbonaut。Footbonaut是一個十四平方米的訓練場，四面都有喂球機器，牆上一共有64個傳球目標。球員會站在中央控波，並傳到指定目標。球員除了可以隨時隨地練習控傳球外，Footbonaut 還以量化球員的表現，能促進球員進步。(影片連結: )

無論你係支持還是認為有改進的地方，都歡迎留言。香港足球正正需要集思廣益才能有希望！

kim

【香港隊返到嚟啦!】

經過9日，喺新加坡同馬來西亞分別完成兩場比賽，香港隊終於返到嚟香港喇!

結果未係最完美，不過亞洲盃外圍賽並未結束，繼續加油，繼續一齊撐港隊!

#香港勁揪 #撐自己人

廢Kim 終於返到嚟香港喇

kim out

sorry to citizen未？

為咗屌辛袓坐爆旺角場
傑志marketing 又贏

比你地燈一燈下場肯定炒寮狗又永續

kim stay

仲差少少改埋佢

主場3連勝
和黎巴嫩
輸北韓

打飛機式自稱光榮出局

主場輸比寮國班迷kim黨會點

寮國易食? 啲口吻咁撚glory hunter feel既

港足大馬回港
Kim Sir：晉身決賽周機會很低

source?

香港足球代表隊昨晚在亞洲盃外圍賽作客僅以1:1賽和馬來西亞，球隊今日哀兵返港。於補時射失關鍵12碼的辛祖表示，會更努力練習，不會因此而害怕主射12碼；教練金判坤就承認，晉身決賽周機會很低。

辛祖在機場受訪時沒有太多表情，相信仍受昨晚輸波影響。他表示：「對戰果感失望，因為我們有機會勝出，作客馬來西亞是很難踢的，但我們有努力嘗試。我們會努力奮鬥，希望下一仗會做得更好。」被問到是否很有信心主射12碼時，辛祖回答：「我攻入了一球，整場表現也很好，幫助了球隊不少，對於處理那球12碼很有信心。但這就是足球，每個人都有機會射失12碼，世上最好的球員都會射失12碼。」然而，辛祖未能把握，他表示很失望，因為很想入球，幫助香港贏波，遺憾未能射入，他指：「我需要更多的練習。」

蘋果

主教練金判坤就指，對戰果是不滿意，但認為球員表現已很好：「特別是下半場，我們值得勝出，球員亦執行了我的部署。」然而，Kim sir定下的目標是頭三仗取五分，惟現在僅得兩分，他亦認同出線機會很低：「晉身決賽周機會很低，我相信北韓亦以頭兩仗得六分為目標，但亦僅得兩分。任何事情都有機會發生，我們未來兩仗若全取六分，機會仍是有的。」

雖然未能全取三分，但昨晚後備上陣的黃威表現受好評，Kim sir對此表示：「對黃威感驕傲，2015年省港盃受重傷時，他正處於高峰，花了很長時間康復。我們嘗試給予他更多支持，我認為他絕對達到國際賽水準，大家都應該為他應驕傲。」

每個人都有機會射失12碼，世上最好的球員都會射失12碼。

呢句說話由屌祖把口講出黎真係好撚un耳

躝啦

屌你妹祖面皮會唔會厚咗d

侮辱左個祖字

毫無悔意

Chulex Sanjoel

反省下係度窒乜春好過啦 屌你

直接問佢係咪爭射啦屌？

狙擊辛左

我想條友離開香港嘅程度同每日百五隻蝗一撚樣

辛祖食撚屎

係囉，早幾個月又跳草裙舞
踢完亞冠快啲外流，唔想本地賽再見到

保贊

諗起 成龍：我犯了世上所有男人都會犯既錯

辛祖!屌你老母!

🤣

夢想無分年齡界限，李華仕早就立志要成為一名職業足球員，下定決心要衝出澳門，成為一名職業球員，現在終於能踏出第一步。

效力發展隊及澳門集訓隊門將李華士(WA SI LEI)周二簽約葡超球隊艾華斯。目前身在葡萄牙的李華士透露：“今次得到前球會葡人之家教練引薦到艾華斯跟操約十日，之後獲球會簽約，下季才會加盟。”十七歲的李華士表示：“好興奮，突然有這樣難得的機會，一定不會放手，會好好捉緊它。回澳後，必定會更努力和加強訓練，一年後，相信狀態和實力都會較現在更好。”

push and say Kim Out

星期日打呀

true,同人爭射？

有無得收番撚樣本passport ？
屌好撚嬲
搵人quote 佢果段上公海同fb啦

後備入替或者打友賽好過選基奧嘅

收番本passport
佢del 哂自己d負評

效力發展隊及澳門集訓隊門將李華士(WA SI LEI)周二簽約葡超球隊艾華斯。目前身在葡萄牙的李華士透露：“今次得到前球會葡人之家教練引薦到艾華斯跟操約十日，之後獲球會簽約，下季才會加盟。”十七歲的李華士表示：“好興奮，突然有這樣難得的機會，一定不會放手，會好好捉緊它。回澳後，必定會更努力和加強訓練，一年後，相信狀態和實力都會較現在更好。”

我賭

應該下年去葡超u18
踏出第一步

2017-09-09 香港飛馬 vs 畜力
飛馬贏到？
咪好似上季豬波ar

前任關島教練Gary White，是下一位中華隊教練嗎？ 曾經面試過的田凱威真的出局了嗎？

Gary White帶過代表隊如關島、巴哈馬群島在他任內都創排名新高，今井回鍋之前足協找過他，無論White還是田凱威都沒否認自己跟台灣有過聯繫【有卦】，慘敗巴林之後看見中華隊許多問題，明天會更好？衝刺國際賽資格可能真的是20年內最好一次機會，不衝一下嗎？

請kim仲好

XX.南區足球會 KC.Southern District Football Club
8小時 ·
【安排帳篷未能獲批】
有見天氣仍然酷熱及不穩定，球會有意在露天看台前位置擺放帳篷，但由於足總不批准球迷站立觀看及阻擋看台球迷視線，最終未能獲批，希望球迷明白及體諒。
入場球迷記緊留意天氣狀況，帶備雨具，注意補充水份。球會仍在尋求其他方法，讓大家可以在較佳環境下觀看賽事，希望能夠得到大家支持。

坐低啦屌你老母

港足作客友賽新加坡、港澳埠際賽和昨晚的亞盃外作客馬來西亞三仗都在現場支持的球迷Richard，亦在今日回港，比港足早抵埗，但亦在接機大堂等候球隊。Richard指，對昨晚的戰果是失望，相信下月港足會在主場擊敗馬來西亞：「我們感到失望，球員亦有同樣感受。作為球迷，我們只會繼續支持球隊。」他指出，辛祖射失12碼後，一眾在現場的港足球迷都表現得極失望，但球隊未能勝出並非個別球員的責任。

WA SI LEI

馬拉仔繼續狙擊
究竟同香港有咩仇

portugal passport???

on9仔算數啦

究竟香港得罪左大馬華人啲嘜
無人知

馬拉怨婦狗

叫佢地丁林明禎啦

所有澳門人都有

FUCK YOU SANDRO

大馬華人一直希望支那強大可以幫助佢地一把
對黃絲香港唔對支那感恩好不滿

對於大馬嗰堆世世代代都on9成性嘅群族
我一早閂撚咗機唔理啦

10月10日一定唔可以比大馬佬反客為主
係時候吹定雞

btw寮國場friendly定價仲咁高 足總預左被人屌老母

咪ON9啦

明明大馬華人最早果d明朝已經過咗去，同支那已經係兩隻文化，唔明仲咁奶共做咩
而家個大馬華人都有份出力建立，自己權鬥唔夠馬拉狗玩俾人蝦足幾十年，仲旨意支那救佢地，呢d思想無撚得救

馬華

馬華好似已經接近滅亡 華人好多都投火箭
不過無計始終華人得2X%
巫統農民票又cool得好
再加上政府咁腐敗 無得救
讀書個時有個大馬professor講過
大馬同新加坡foundation差唔多 分別在於人既執行力

呢個結果好大機會永續到亞冠
如果真係咁kimstay定kimout

懷疑唔係思想咁簡單
點解愛支那既都唔係住支那
係因為佢地係外國俾人恰開
而家見到支那強大覺得與有榮焉

贏約旦好難

#KIMOUT is must!!!

只可以講
海外華人冇文革所以思想仲迂腐
大馬咩人都真係好on9
馬來華人都支持8成馬來人嘅大馬隊打鳩港隊

邊洗再對約旦

一半企一半坐咪得囉屌你老味

辛組場場都好似上場北韓咁有原因踢唔到咪好 冇左佢順暢幾多

一時講錯
係巴林

咁全世界都會嘅

據消息透露，為灝天黃大仙上陣半季後，最少三間港超球會卻打艾華頓的主意，但最終艾華頓都一一婉拒，原因只為情與義，他說：「原來你都知道，係呀！有幾間球會喺嗰季之後，都話想我加盟佢哋，且都開出令我好振奮嘅條件，但因為喺球季完結之前，我已經同我嘅教練招重文達成咗協議，佢應承會盡大努力同我繼續合作，所以我一直等佢嘅回覆，結果我哋一齊喺標準灝天度過咗一個球季。」艾華頓謂由來港一刻，已視招重文為其「伯樂」，因為沒有他，艾華頓的名字未必會出現在港超聯中：「『文仔』一直好為我着想，好關心我，為我爭取最好嘅條件，係一位無論做教練定朋友都好值得信任嘅人，冇佢冇我！」

好撚無用，無諗過自己搶權而係靠支那打救，華人d投機dna

d 廣東話

老撾照計喺緬甸之下，同柬埔寨接近，不過呢隊波好多前線球員能力好過柬埔寨前線嗰堆，睇少佢死得。

兩睇啦，自從柒爺回塘之後其實辛祖係最強

港足教練金判坤為球隊未能獲勝對球迷致歉：「我為球迷未能獲勝感到抱歉，亦未能令球迷對港足躋身決賽周抱持希望。」

有無記者問佢會唔會引咎辭職？

嗰個4000幾like打簡體嘅page現時由一班瀨共馬鏟管理，由於近年中港不和關係，所以班瀨共管理都好憎香港人，近排瀕瀕利用嗰page去抽香港水，順便表態支持共鳩。本來親共反港獨冇所謂，但用馬來西足球呢個名義去講呢啲嘢，係非常仆街，完全係騎劫，有種應該用真acc，但佢哋冇撚用，老豆射少滴，冇撚計。
呢個page呢排係咁share我啲嘢，然後撘句hong kong is china撚就，結果畀我發現到係邊個管理員做埋啲低能嘢，揾埋佢個真acc，每次撚一撚佢都即刻嚇到删咗，呢個管理員連寫普通簡體中文都唔係咁掂，現時個page已經畀幾條共鳩特務騎劫咗，入面留言成日都係嗰幾個，心照。

因為本身好多華人畀馬來人恰到上心口冇得反抗，連印度人地位都開始高過華人，眼見共閪強大，所以有性幻覺以為救世主出現會打救佢哋。仲有大馬喺好多文化受香港影響，由於香港往往行得比較前，所以唔少大馬人內心都對香港有啲唔抵得嘅行為，今次對香港隊就完全路出豬腳，對卡塔爾都一半歸化，又唔見有人嘈，但對香港隊就嘈亂巴閉，又聯合國又非洲隊，因為就係唔撚抵得你香港有歸化。

長知識了

冇人敢問

抱歉有撚用

即場反枱

其實都有唔少大馬華人心水清，知道鳩國強大後同大馬政府合作某啲計劃，絕大部分利益只會撥晒去馬來人到，鳩國係理得你華人死活，所以對鳩國所有仲有一定保留，但仲係有唔少人以為鳩國強大，自己都會壯大，就算隔離印尼都有一大班華人係咁諗，因為佢哋已經冇能力反抗，只好幻想本身同自己冇乜關係嘅國家可以拯救佢哋。

大馬華人係咪精神分裂比馬拉人撚足幾十年，相反香港根本就無得罪過佢地不過佢哋咁愛支那痛恨香港都好正常

記者低質，求其問都可以話 there are voices calling for your resignation given the recent results as well as criticism of your tactics, do you have any comment on that?

洗鬼睇佢做戲
唔係有巴打話明天齊齊剷上何文田抗議咩？整單足球國際新聞出來都好

Yes

連登大元帥Bigmac明日下午三時三十分放學後，將帶領反金黨進軍何文田(March to Ho Man Tin)，務求把金判坤解職。

屌祖

今日三點足總又有咩社區伙伴計劃公佈

有無call記者

泡菜金到依家可以呃咁多年飯食同港隊今天如此地步，又無人接班.....，真係要多謝當年李志豪夾埋的老細迫走摩力克

窒到咁炒已經要屌 補個腳寫到咁衰就更加要屌撚死佢

港隊主教練個位淨係要識搞政治，tum得掂班老細，邊洗識教波

咁講法好似442都有份搞到香港隊淨係識斬斬斬，因為淨係得廢金帶領香港隊

使閪同佢認真
總之打過南華跟過羅傑承就係仆街垃圾落地獄

大埔個關華恩係混血定乜
係西港島撞到佢

有情有義

召喚會員巨無霸餐

好似借左去甲組

笑左
btw, 幾時派passport俾周定洋？

我屌你老母臭閪

罵係罵你重複犯錯，碎步輕力射龍門右邊並唔係第一次柒

阿寶：人類總要重複同樣的錯誤

sandro = baggio

唔係屌佢射唔入
係屌佢同隊友爭射又射得一如以往咁柒 仲要事後冇悔咎之心
最多只可以讚佢緊張關頭肯承受心理壓力去射夠勇敢

咁既態度
bench下佢先啦

下次搵龍射會否更好

比中國輝一腳射上月球都好過睇妹祖妹下妹下射

真係搵佢射咪又係屌kim

姐係咁講姐

如果調返轉
佢係下半場早段射失12碼
跟住到馬拉入波領先一球
到補時階段辛祖入波追平的話
成件事俾人感覺就唔同唒

但其實佢做既野係無唔同
都係入一球同射失一個12碼

其實呢球十二碼爭射會唔會反映左
Kim sir 同隊長英雄輝係港隊唔夠威嚴？

2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽 – 香港十六歲以下代表隊決選名單
2017-09-07

香港十六歲以下青年代表隊將會於2017年9月14日至9月25日參與在台北舉行的2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽。球隊被編入F組，屆時將會與朝鮮、中華台北、澳門及汶萊爭奪小組出線資格。

現在公佈23人球隊決選名單及比賽詳情：

守門員
陳柏皓、伍瑋謙、戴廷匡

後衛
陳潤潼、朱嘉駿、李浩彥、梁進弘、梁祐維、蘇荻安、湯翹哲、王晉

中場
陳晉一、劉君正、吳卓軒、黃皓雋、王顯琛

前鋒
陳淦浩、劉家喬、董兆鏗、陳洛騫、史卓生、唐曉峰、王逸

9月14日
球隊出發前往中華台北 (CI 642)

9月14 - 24日
2018亞洲足協16歲以下錦標賽外圍賽

9月25日
球隊啟程回港 (CI 909)

咪on9
我阿婆都睇得出佢臨尾腳仔軟啦
咁都要同隊友爭射而且過程柒到咁 咁都唔屌得?

你ON9架咩
成場表現計埋佢入波都係垃圾級

睇妹祖啲態度真係好燥 好似覺得射失冇乜野咁

試着說「敗家仔」，不要說「辛祖」！

是马来西亚人。。只能那个专页不代表全马来西亚球迷。。真是丢脸

面對各大球會積極增援下，我們會以打入聯賽前三，兩個盃賽冠軍，和得到下季亞洲賽資格為目標！

和富大埔足主
蔡尚圻

記得十二碼之後仲擾攘左一陣
嗰陣仲心諗係咪大難不死可以重射咁好彩（不過事後睇好似真係有人沖左入禁區）

收皮啦

馬拉狗喺AFC Facebook page係咁話香港打假波

？

係咪想人哋入左球十二碼你先開心

試吓用一個掛住香港足球身分嘅page去講反港獨同親共立場嘅嘢，睇吓會唔會畀人屌死，累埋香港足球嗰朵添呀。

點都唔夠大馬輸畀阿聯酋十蛋咁假，輸到5球後防已經眼神防守算。

和咗有亞冠級球員聰頭助陣嘅尖隊就已經算得到亞洲賽資格啦

唐曉峰 王晉 董兆鏗

我垃王與天地同在

垃王=新費7
有冇人認同

lm

收皮啦大埔

肯入籍既仲可以係當打代表香港

係咪JDT今年太柒所以班馬拉人無處發泄

澳門都嬴唔到

馬里奧走左，JDT廢左，連亞協都出左局

睇黎馬里奧同亞洲波好岩八字

個page已經删咗個惹事post，好似話好多大馬華人衝入去屌柒佢哋講埋呢啲嘢聊交嗌，影衰晒大馬足球，本身管理員見一個删一個做一言堂，後來可能怕越搞越大，所以成個删埋。

垃王入得籍黎唔係都32, 3歲咩?

yes,so sad

不嬲唔覺某d鬼會有幾尊重個團隊講真

唔係alex敗左幾個機會晨早贏撚左

致少年時代五子獨欠鍾朗添

亞洲足協官方仲未講亞青盃外圍賽邊個做小組主辦國
但係睇wiki有人寫香港身處既J組場地係澳洲雪帕敦市

真祖ig貼左有人inbox屌柒佢

rubbish

得閒玩IG就練下習啦

原來fb都有

屌得好

不懂反省自己, 他只是針對你, 你卻牽連到你的粉絲, 搏取支持

40 樓下都係當打

又唔見法圖斯同kilama俾人fuck, 反省下啦

真祖反擊

學fabio, 40歲轉打中堅都夠照

Alex已深潛地核

妹祖返到黎個態度都係咁
有無反省下自己有無問題

human make mistakes
make mistakes唔係問題, mistakes之後無反省仲屌人inbox屌鳩佢先係問題

屌…成個雷莊𠒇咁
不過辛祖靚仔啲嘅

alex西到咁, 都西唔過有人搶射射失pk仲不知悔過

佢仲抵fuck啦

至少冇反擊

kim拎辛祖出嚟祭旗啦

叫佢suck dick咪益撚左佢囉

都唔知佢做乜9，死要面

做乜鳩
外國球星都日日俾人屌啦
咁撚小器唔好踢波啦

垃撚圾

巴西佬係咁 之前我ig屌鳩保羅佢block柒我

唔鐘意咪退出香港隊囉以為自己真係球王咩

學下f7啦，射失左都會道歉

足球周刊 香港版 Football Weekly added 4 new photos.
17 mins ·

【推動社區足球】中銀捐5,000萬成立發展基金
香港足球總會宣佈，獲中國銀行（香港）捐助港幣5,000萬以成立「中銀香港社區足球發展基金」，其投資收益將用於「中銀香港社區足球伙伴計劃」，在社區推展三項主要活動，包括「草根足球策劃計劃」、「港超青苗訓練計劃」及「足動校園體驗計劃」，希望為社會上的基層兒童及青少年提供更多參與足球活動的機會。

「少少嘢都要報仇，好多人賴過嘢」。
目的非要傷害及羞辱對方，就算有羞辱到他，亦是希望對方反省。

真祖今日仲好開心同蘇沙慶祝生日

金判坤：「如果我踢比賽輸了四球，我實在沒面子去乘港鐵。昨天，我很難鼓起勇氣踏進地鐵回家去，我感到羞恥。你們知道昨天的情況嗎，沒有球員感到羞恥，作客輸○比六後也是這樣，我真的很傷心，但我仍要選他們進一線隊，因為他們還比你們優秀，我希望你們再進步，將來挑戰老大哥。」

個城市英文係咩

嘉緯心態幾好，即刻跑返去回防

Shepparton

邊場波黎

sandro個射法射個下太慢, gk好易捉

喺Victoria

碎步>龍門右邊
仲有上季最尾一場對東方同埋對蔚山現代都係

屌好撚多人撐佢，上去做反派先

睇麥兜話呢啲叫痾兀尿

入左嘅話打北韓就唔洗咁狼狽啦

完全
只係想大家笑一笑

東亞外，6/11/2016，香港 3:2 關島
如果辛祖呢球入咗，最後一場就唔使焗攻北韓，就未必輸

東亞盃對關島?
就係爭佢呢個十二碼 對北韓要贏先有得出線
(而家嬲嬲地就擺明賴落佢度 其實係因為對兩島尾段全隊都踢得鳩)

東亞盃低壓力下中柱
不過個場全隊都鳩，比關島入2球全隊都好大責任既

所以我咪話佢去射個陣阿輝會唔會心諗 唔撚係掛
我都撲過佢十二碼啦

正式宣布「港超雷莊𠒇」係辛祖！

我諗人地唔多唔少都可能分析過alex, ita, sandro既pk

唔理啦 賴左佢先
不過條友成日炒就咪撚爭住射啦 累人累物

唔算賴既
佢鍾意射十二碼但射得廢都係事實黎

其實許嘉樂最岩搵個高大前峰掩護做ss
不過kim都唔會諗㗎啦由佢啦

辛祖曲線叫人星期日去旺角場

辛袓仲使點分析
你求其入hkfa個youtube 睇我撐港超聯精華 都知佢次次咁射啦

咁又唔係啊
佢平時係冇咁疾慢慢走埋去睇GK撲邊邊先射
今次疾完之後人地GK冇郁
佢就變左唔夠助跑鳩踢個波

true, 唔反省仲屌鳩人

佢失果幾球單刀，射入港隊都贏左，有球好易入(好近)都失，同傳失好多波

mk國勁d

爆贏bojan
究竟邊個華人過到佢

享利

幾時踢?

足總的技術團隊, 即係有技術總監份? 招聘男子足球隊主教練, 技術總監有份篩選?

將軍澳足球訓練中心將在本年底竣工，明年初即可讓代表隊、港超隊使用，到明年農歷新年中心將正式開幕，屆時起開放予公眾。薛基輔表示，大港腳、各級代表隊梯隊、女子代表隊、裁判及教練培訓部門可優先使用場地，各港超隊則屬「公眾人士」，但在租用方面有優先權。

講真 知唔知個柒字點寫？
而家係屌鳩你個射法好撚有問題呀on9 kobe
已經唔係錯誤咁簡單
或者咁講 呢種射法無錯
但大小腿肌肉都要好勁先可以窒步後再發力
kobe好明顯唔係呢種球員
最後 我屌你老味喇辛組
唔係你港隊可能已經入左東亞盃決賽周加有大機會入亞洲杯決賽周

我都以為有得重射

如果俾重射, 個球證同客隊球迷應該真係全部行唔出球場

11月頭

入到亞洲盃決賽週再有好表現先會有人撬你走，自己踢走個機會

狂屌高比之餘
有無諗過唔用佢而用其他前鋒的話
結果都係一樣(入唔到亞洲盃決賽周和失去亞冠直入位)

垃圾辛袓, 平時見佢妹下妹下 hea下hea下, 做合約戰士, 已經唔鍾意呢個球員.
明知道自己十二碼射失唔少都要爭做英雄, 射失埋仲要串柒柒
死返巴西啦撚樣. merda Sandro! volta para sua casa!

呢個真係無人知

垃圾轉移視線
唔通搵唔到勁過廢金既人教就要永續佢

狂屌Kim之餘
有無諗過唔用佢而用其他教練的話
結果都係一樣(入唔到亞洲盃決賽周和失去亞冠直入位)

hkfa快d pm mario個agent, 叫佢入紙apply新教頭啦

用廢金個人工點會揾唔到人勁過佢 ，呢度都好多人話淨係超聯隊教練已經有人好過佢

主場對北韓無用佢
坐一分望三分
係廢金最尾十分鐘好撚驚死咁收起進攻球員先搞到得一分

ガンバ大阪は、長谷川健太監督との契約を今シーズンで終了とし、来期の契約を更新しないことを決定いたしましたので、お知らせ致します。なお、後任は現時点で未定です

香港隊炒咗Kim之後，不如請佢啦

一年前咁講結果被人屌到
打香港隊 唔勤力既球員唔應該要

FYI
已有前科

港足今次在主場出戰東亞盃第二圈，算是有個好開始，首戰以3:2挫關島，但有辛祖射失12碼之餘，還在尾段連失兩球，

為備戰亞少盃外圍賽，U16港足上月到越南集訓，並且到了韓國踢比賽，球隊主帥巴禾表示：「我們與部分對手已有數次交手經驗，對他們有了認識，爭出線有一定機會的。2002年出生的這代球員，有一些具潛質將來代表香港隊的球員。」

呢場出高比全取三分機會會高d

贊b入會la

咪換咗基奧入去搏殺

今日loop左辛祖球十二碼幾次
依然想喊

理性討論
作客馬位場波
如果香港唔用高比
用邊個替佢可以增加贏波機會？

佢應該慶幸香港唔係一個足球狂熱嘅地方，如果唔係死亡恐嚇都有份收

僅餘果少少出線希望都冇埋
最撚嬲係機會係面前又把握唔到

希望真早知恥近乎勇
下場努力d
幫港隊贏晒餘下賽事

佢會認錯？

人地黎巴嫩兩場絕殺，我地

我連精華都唔夠膽睇

首先叫Kim 落order禁止佢射12碼先

搶射多次戴罪立功

一開波就岀ww踢佢個位
已經差好遠
Ww淨係下半場都打穿馬拉仔後防幾次

結果係炒多次

依家馬後炮緊係掂

又咁講，俾ww正選可能佢會有好大壓力

true,馬後炮
但Kim d換人慢到呢
見alex，av狀態好差就快d換人，出ww
伊達早d出la,最後先出想點

成撚日如果如果，我只係知球12碼入咗香港就贏

alex同av狀態差已經唔係即場既事, kim完全要負責

Yes

true, Alex ，av前一場對新加玻狀態已經好差

我究知呢場波辛祖入咗波啦

av最大問題唔係無態，而係位都擺撚錯，你叫佢點啫

咪係
射失左12碼無3分，入唔到亞洲杯，連亞冠位都大可能保唔住

佢會知恥咩

咁全取3分未

Alex正選又合理喎 對馬拉屈身體質素 佢同陳7一齊出預左

無佢入第一球，最後入個12碼咪一樣拎唔到三分

【夢想三小傑】
今季夢想FC從傑志借入「三小」，佢地唔係米線，佢地係7號鄭展龍、11號播磨浩謙和31號的羅梓駿。三位年紀細細，剛至及冠，但已有亞洲比賽經驗，球迷當然希望佢地今年喺夢想可以更上一層樓啦。上一場對大埔，「龍仔」同「Tiger」均有後備上陣，三子只差季前友賽受傷的「羅梓」未及復出。今仗對陣傑志，想必佢地定會盡力作戰，踢出水準喇。

<Trio from Kitchee>
This season, Dreams FC loaned three youngsters from Kitchee, no.7 Cheng Chin Lung, no.11 Harima Hirokane and no.31 Law Tsz Chun. Despite their young age (just 20 or below), they already had Asian experience, as well as hopes from the fans. Last match versus Tai Po, Cheng and Hirokane already got subbed on, with Law being absent as he is still recovering from the injury in pre-season friendlies. This match against Kitchee, they are well expected to give their best!

#魔頂亞尖
#KitcheeTrio
#DreamsFCOfficial

但好似真祖未射就真係有馬拉仔入左禁區

講撚到辛祖不可或缺咁我寧願永續柒爺

搵人叫真祖咪撚疾步射12碼啦

淨計12碼
寧願妹祖射定柒爺

佢依家谷精上腦咁，咩都聽唔入耳架啦

辛祖=讀中大嘅支那學生
連登仔=中大學生會

12碼陳7對賓仔都失過, 對手仲要係英冠gk
不過friendly only, sandro亞盃外重要好多

咪係 上半場已經講伊達換alex
點知alex成場咁閪竟然踢足90分鐘
kimout

我諗7爺係呢個關頭唔會輕鬆十二碼

東亞杯都miss過

上次瀨晒野仲敢再嚟

辛祖敢

如果佢調轉打大馬
分分鐘球場都出唔到

不過自從輕鬆12碼之後就冇見過7爺射12碼

都唔知天光陳仲保住辛祖做乜

未食藥

點計辛祖踢攻中都on99

【前阿仙奴與熱刺球員登陸港甲？！】
每次港超聯的球隊簽了新外援，都會引來球迷的討論與起底。今次港甲的凱景體育會在Facebook公佈的大軍名單中，出現了一位外援名字──Anton Blackwood！
單看名字，應該沒太多球迷知道這位球員的背景。一去Transfer Markt看看，立即發現這位球員來頭不少。現年26歲的Anton Blackwood，司職中堅，在青年軍時代曾效力阿仙奴，並在2008/09賽季羸過英格蘭的青年超級足球聯賽和青年足總盃冠軍。阿仙奴當年的官方介紹更高度評價這位小將：
"talented and versatile defender... a stylish, ball-playing defender Anton is also an accomplished sprinter, and can play anywhere across the back four, as well as in midfield.”
然而受傷患影響，2008/09賽季只曾為阿仙奴青年軍上陣12場，因此不獲球隊續約。其後熱刺與Anton Blackwood簽下一年合約，但不幸地一年後就離開了球隊。往後數年，只在一些英格蘭的地區半職業聯賽球隊打滾。順帶一提，他曾代表中美洲的一個名為「安地卡及巴布達」的島國出戰。
說了一大輪，為何Anton Blackwood登陸港甲踢波？原來他現在是熱刺的青訓教練，現時被派往香港，參與熱刺與AIA一個名為「學校起動(Project WeCan)」的計劃，目的是為一些家庭經濟環境較差的學生提供學習機會，其中一個項目便是這足球合作計劃。現時有來自七間中學，介乎十三至十五歲的中學生參與，接受熱刺教練的足球訓練。或許與凱景體育會的成員有聯絡，一邊教波，一邊到港甲踢下衛生波亦不出奇。
想觀察下這位外援，可以留意凱景體育會 Hoi King Sports Association的港甲賽事，入場看看！

只能夠話出辛祖無錯，但比佢射 12 碼係最錯

希望黃威 keep 住爆 seed ，之前係最睇好佢

suck my dick Sandro

用心良苦

建議軍巴剪精華可以用羅嘉良嗰首

巨浪沖天只得我獨來獨往 奮力游上彼岸
站在巔峰只得我在回望我 如何捱過風浪

打算去元朗支持你

我都會入場

季前受到大腿肌肉傷患困擾的巴西中場沙巴，今周已可隨大軍參與分隊對抗賽。主教練司徒文俊透露沙巴康復進展理想，但需視乎賽前訓練及臨場狀態，再決定是否讓他在周六賽事候命:「畢竟沙巴未有跟足季前集訓，現在仍需逐步提升體能狀態，不能操之過急。

U16亞洲盃外圍賽賽程出咗，時間有啲唔同咗
喺輔仁大學踢

(突發)
費sir 之前講嘅野真係出現咗！
英超賽會啱啱宣布下一年轉會窗將於開咧前關閉! (即英國時間2018年8月9日下午5:00 正式關閉) 不過交易只限英國本土! 冬季轉會市場不受此限!

下次對住kim嗌"歌座"

韓文？

YES

=out? 咁有冇巴西文

=鑭

黃威講野都幾搞笑

真祖on9都唔係第一日架啦
怪就怪咁都揀佢踢

星期日好大機會後備

出基奧都係比人屌姐，正選陣容冇乜意見

只係點解alex冇態下唔換走

一路都屌緊佢係咁敗家都唔換伊達出黎

偏偏就比佢臨尾博到12碼

黃威放果幾球波上前面直頭世界級

以為認錯人

成對波得黃威一個可以盤球做到突破唔甩波 小明果d一有身體對碰就收皮

yes
我估無人反對佢正選
但十二碼唔應該佢射 我現場睇都心知不妙

係心知不妙 不過冇諗過連補射都炒

80分鐘後辛祖已經冇力咁款，仲比佢射真係搏個龍捉錯路

小明上年都唔係咁
擺返佢打右啦

呢句真 我以為慢流尾袋

補射果下龍門都投哂降啦...

以為慢流 點知最後出界 真係坐撚左係度 成區靜曬

屌佢老味補射果球用左腳

兩個假希望

隻閪腳累到唔聽洗啦

個晚見佢補射個刻已經大嗌"有啦"
點知

屌你老母辛祖

假的希望 能導致更多失望

個晚頹到唔想再睇香港波 但過左一日而家又期待緊港超

期待星期日屌妹祖

比百二蚊入去屌佢

有冇手畜睇咗我垃最新嗰篇文

口號都諗埋
fuck you sandro~ fuck you~~

始終如一

邊到有得睇呀手畜

自1958年以來，走過一個又一個10年，流浪足球會始終如一，貫徹培養香港足球接班人的宗旨。今個球季流浪足球會再以標準流浪名義出發，以新一代球員為核心，盡力爭取佳績。

今年球隊班費約700萬，期望年輕球員們可以在塞爾維亞主教練狄恩麾下擔起大旗，再次展示出本身的球技和潛力。新加盟球員包括中場黎洛賢、劉卓軒、張國明，前鋒卓耀國亦從R&F富力回巢，加上鄭兆均、徐宏傑等年輕人，華將力量絶不失禮。

在外援方面，球隊引入了熟悉香港球壇現況的悍將，包括前公民中場卡錫，以及後衞摩域治、基頓，相信以三位外援的感染力和經驗，可以引領年輕華將有更佳發揮。流浪能夠不計成績，重組年輕軍容，有賴莫耀強先生17年來不離不棄，不計回報的付出。

在此亦要多謝各個贊助商單位支持流浪足球隊，包括主要贊助商MITICO，提供球隊裝備的Kelme、飛雪、金峰科技、科勁集團、標準錶針和解渴誌。標準流浪在各單位的支持下，必定會全力以赴，爭取佳績。

標準流浪總監
李輝立

我當時反應除左屌左出聲外又唔覺得好失望
因為一早已經有心理準備
兩年前世盃外對卡塔爾前已經覺得香港隊既運應該到此為止
點知死唔斷氣頂到去第二次和埋支那去到最高峰
當時已經覺得極大機率會走下坡個勢一定會頹
仲諗住心存僥倖希望亞盃外抽到好籤
由afc唔列香港入pot 1開始已經覺得唔會再有好事發生
踢你落pot 2再抽埋世紀閪籤已經知道差唔多氣數已盡 唔會有希望
辛祖呢球只不過係同棺材落最後一口釘咁解
射唔入係上天注定

好難同意最後果句

係咪小傑仔已經扑晒朱版主
出面個post居然十幾正評

12碼呢個假希望，可能仲慘過從來無判過
就好似女神有一日拖我隻手，然後話認錯人，順便發現埋原來佢有男朋友

每次有人屌傑志d人/伍件/朱屎 佢都仆出黎護主架啦

好難同意最後果句[/quote]
抽籤中柱手球過白界呢啲係運氣我同意，但呢啲都係控制係人地身上，今次自己射唔入完全係輸自己

有冇巴打係屌祖未射果下已經有撚晒佢窒步之後射球冇角度既波出黎既畫面

其實個希望只係存在過喺射十二碼同補射個幾秒

的確係慘過從來無判過

抽籤中柱手球過白界呢啲係運氣我同意，但呢啲都係控制係人地身上，今次自己射唔入完全係輸自己[/quote]

個勢唔響你度, 做乜都係會錯都係會衰

應該係話佢窒步未踢果下已經屌左出黎, 知咁射九成九仆硬街, 射得入係超好運

見佢行到出禁區外咁撚遠助跑已經好撚不安

雖然33歲對不少足球員來說，已經是接近掛靴之齡，但列文並不認同，更為自己定下一個目標︰「我感覺良好，仍然喺頂尖狀態。我職業生涯踢超過400場比賽，我認為自己可以喺香港踢多6至7年，我想踢到40歲！其實只需要好好照顧自己，並且有球會信任你就可以。我見元朗嘅法比奧都踢到40歲，迪天奴到38、39歲都仲踢，高尼路都踢到好遲先掛靴。」

妹祖喺傑志都射失過好多球十二碼啦
點都唔肯改啲on9疾步

我知仲講永續亞冠可能有d煩
但都想update下大家

呢度話伊朗總共會約8場友賽備戰世界盃
9月29會對多哥
10月5對戰鬥民族
仲有可能約瑞典(我估11月踢,而最好亦都係11月踢)
假設呢個友賽安排係真
永續亞冠可能會起變化

如果同大家講
香港贏到寮國馬拉
和到巴林黎巴嫩
再加上合理外力(只要伊朗輸/和一兩場+艾阿恩亞冠贏波晉級)
就可以永續到亞冠
呢個算唔算一個好消息
因為我覺得贏西亞佬好難
但守和佢我覺得廢金係可能做到

回鼠B: 係比預期易左, 但仲係好Q難

請不要消失希望

點解伊朗會影響到東亞呢面個排名?

金勾: 請不要消失希望

你要細讀下冬蔭波既分析了

因為伊朗既FIFA points拎左黎做"AFC Club Competition Ranking 國家隊分" 個10%既base
所以係會影響曬全部AFC屬會而唔只西亞

真係贏晒十月兩場先再諗了，都已經七場不勝，ff唔嚟

希望對寮國可以拎返少少信心

都算已成定局 準備落亞協永不超生

球場二三事
已讚好的專頁 · 5 小時 ·

【前阿仙奴與熱刺球員登陸港甲？！】

每次港超聯的球隊簽了新外援，都會引來球迷的討論與起底。今次港甲的凱景體育會在Facebook公佈的大軍名單中，出現了一位外援名字──Anton Blackwood！

單看名字，應該沒太多球迷知道這位球員的背景。一去Transfer Markt看看，立即發現這位球員來頭不少。現年26歲的Anton Blackwood，司職中堅，在青年軍時代曾效力阿仙奴，並在2008/09賽季羸過英格蘭的青年超級足球聯賽和青年足總盃冠軍。阿仙奴當年的官方介紹更高度評價這位小將：
"talented and versatile defender... a stylish, ball-playing defender Anton is also an accomplished sprinter, and can play anywhere across the back four, as well as in midfield.”

然而受傷患影響，2008/09賽季只曾為阿仙奴青年軍上陣12場，因此不獲球隊續約。其後熱刺與Anton Blackwood簽下一年合約，但不幸地一年後就離開了球隊。往後數年，只在一些英格蘭的地區半職業聯賽球隊打滾。順帶一提，他曾代表中美洲的一個名為「安地卡及巴布達」的島國出戰。

說了一大輪，為何Anton Blackwood登陸港甲踢波？原來他現在是熱刺的青訓教練，現時被派往香港，參與熱刺與AIA一個名為「學校起動(Project WeCan)」的計劃，目的是為一些家庭經濟環境較差的學生提供學習機會，其中一個項目便是這足球合作計劃。現時有來自七間中學，介乎十三至十五歲的中學生參與，接受熱刺教練的足球訓練。或許與凱景體育會的成員有聯絡，一邊教波，一邊到港甲踢下衛生波亦不出奇。

想觀察下這位外援，可以留意凱景體育會 Hoi King Sports Association的港甲賽事，入場看看！

#球場二三事
#筆球人

前國腳踢港甲

中華男足6日在亞洲盃資格賽客場0比5慘敗給巴林，對手的確技高一籌，但輸到5球也不該是中華隊的實力。更令人憂心的是，中華隊球員還在上半場終了時發生口角內鬨，輸掉了比賽，似乎也輸掉了士氣。

「不要再吵架了好不好？」上半場結束哨音響起，中華隊門將邱育宏沉痛怒吼，殷亞吉、陳柏良下場時都怒踢寶特瓶，右邊衛蘇德財則一臉茫然，不知該如何是好。中華隊上半場以0比2落後，但球隊不能團結，奢談勝利？

狀況出現在中華隊上半場的右路防守，中後衛殷亞吉、中場陳柏良、右邊衛蘇德財配合上一直無法達成共識。陳柏良覺得蘇德財跑動不夠積極，蘇德財表示陳柏良、殷亞吉給他的指示常常矛盾，殷亞吉忙著救險，則一直在生悶氣。

其實還沒到上半場結束，中華隊就已經籠罩著低氣壓，邱育宏有一次大腳開球門球之前，還忍不住大喊：「大家抬起頭來好嗎？」因為全隊都垂頭喪氣，原本竟然只有一個人抬頭看球，讓邱育宏完全找不到傳球對象。

我島大頭清泉
下場給我往死裏的打

5pics提高入坐率手段

無心睡眠

仲諗緊妹祖球波

Ww球罰球係有心攞近柱陰鳩個龍，如果直入埋就好撚型棍咩都番哂黎

on 9 lor...傑迷都屌高比啦

sorry 都要問...點解咁想永續亞冠

另就前女子港足主教練陳淑芝於今年5月離任，薛基輔又透露足總招聘該職位已有進展，港足主教練金判坤和足總技術團隊正考慮2、3名人選，應徵者包括本地及外國教練。

Kim咁想die for hk 不如轉去女子足球隊算啦

唔想落去同425鯉明水圍爐
踢多啲高水平比賽對香港球會都好啲

我唔明臨尾點解港隊咁斯文
人地喺禁區圍球證賴死唔行出禁區
港隊冇人反客為主圍番球證叫佢俾牌

有歐聯唔踢唔通踢歐霸開心 d 咩。
踢亞冠，都多人睇 d ，唔係點外流

班東狗淨係識係港超屌尻人

熟悉貝利領隊 「戴偉浚將會更強！」

作為首位在英超上陣，並踢足英格蘭4個級別職業聯賽的巴基斯坦裔英籍球員，列文的背景令他順理成章擔任一些與英國少數族裔或反種族歧視組織有關的足球大使。對於今夏獲英甲球會貝利提升上一隊的港將戴偉浚，列文表示自己有留意他的動向，並給予他一些意見︰「我叫佢享受呢個體驗，並嘗試從領隊（李爾奇勒）身上學習，我同李爾奇勒好熟（效力富咸時的隊友），佢會令戴偉浚喺心理上更加強悍，體力化嘅聯賽亦能令佢改進，戴偉浚嘅技術毋庸置疑，踢歐洲或英格蘭聯賽有助佢思維發展，成長得更快。假若佢將來代表香港隊上陣，並且返回亞洲落班，佢喺英格蘭嘅經驗將會成為佢嘅優勢。」

明天唔知有無得上陣

而家亞協分區對埋d蒙古佬425

得一組仲要對兩隊北泡，睇都冇得睇

亞協賽制太on9
唔永續亞冠落返去踢亞協，對班臨時球迷同高質外援黎講都係WFC

如果有個人平時只粗口爛舌四處扮大佬，轉頭就一副可憐相搏同情死狗咁款去乞做中國人，咁樣你覺得有咩威嚴？

而家改到咁 真係柒到喊

個人覺得其實東傑應該勉強夠足北泡果2隊既。。。

北泡冇外援東傑有 應該夠揪

有

最主要係有高水平比賽，可

絕對有
原本以為係連龍都唔中

講真上年佛山踢完我又唔覺有進步過
不過係多D人入場睇中日韓咩都好
慢慢就會多D fans或知名度

兜左一輪終於搵到
駁都廢事 降班後越嚟越癡線

今周港超聯洗唔洗默哀？

顯著進步真係得麥基
球會同球員知名度都會高咗，睇蒙通聯點樣煲同東方場友賽就知；另外同組其他隊會、球迷都會知有東方呢間球會先
pes新一集有東方，又會有玩家接觸到

另外，當我ff鳩吹，拎出嚟討論下；葉鴻輝話自己想外流，以佢嘅知名度同表現，係咪真係咁難外流到，定其實根本無搭過路嘗試過去搵 (我知亞洲唔少聯賽有限龍門唔準用外援)
卓耀國知名度低咁多，但都搭緊路，到目前為止都叫偏向樂觀，檳城都真係會scout下佢

佢一窒我就即刻心諗仆街

我都係

東傑喺亞洲知名度相信係高咗嘅，雖然未知有咩實際作用
好似我哋呢啲一場泰超都未睇過嘅人都會因為亞冠而知道武里南、蒙通聯入面邊個最好波

最谷氣係補射嗰腳啊……

沙巴cv幾靚，係壞孩子，但會唔會因知名度而嚟
上半年荷乙都仲有得出
當然可能嚟hk人工高好多?

進步唔會係一朝一夕嘅事，但肯定會有作用。

因為係東方踢所以咪無進步
我個人認為東傑比起以前係進步左嫁wor

踢亞協要幾耐先刷夠分上返亞冠？ 其實對北韓個兩隊都未必唔夠打

一來係龍門外援問題
同埋我覺得佢未必想去東南亞

輝話過想去日本呀嘛，如果佢有膠鵬身型，應該一早有外流機會

想進步都要睇下你有無為亞冠好好準備啦
唔通揾班平時無練波的人 同 超聯球隊一年踢幾次波 ，班友就有進步咩

係呀，身型唔係特別好，死球又差 （不過今季好似好左）

佢有膠鵬身型基士文可能晨早就帶左佢去塞爾維亞

膠鵬有英雄輝技術晨早代表緊支那隊

日韓澳支泰以外做到東亞區亞洲賽成績最高分就可以上返亞冠

鵬技術素來唔差過輝，係心理質素同穩定性差d

龍門難外流，馬超等聯賽唔准注外援龍，泰超要d高大龍

葉鴻輝技術層面夠踢日乙, 但早年新加坡正選龍打日乙都要敗走收場

輸鳩埋d姑寒波，一世都記得呀

kiki

踢親重要比賽多數出事
幾好波都冇用

已經幻想到半年後亞冠全po巴打一齊屌到佢反皮，然後天光陳出嚟一騎當千嘅畫面

辛祖唔入都係贏唔到
佢派膠就輸波

當年咁辛苦搶到個作客入球，結果

辛祖都算勁，亞冠外、亞盃外、東亞外，全部出唔到線都關佢事

亞冠外？

大馬間諜

亞冠外唔算啦，都盡哂力

剩係朱仔/賤祖打馬拉啲失機片段 都夠剪片配條牧童笛鐵達尼

佢真係好得閒

好多野都係差半步

香港斜恩

佢早排榮升咗預備隊隊長

[old news]啱啱search先知原來你返咗祖家瑞士踢次級聯賽升班馬

搏外流機會就緊係盡哂力啦

如果妹祖知道自己今場唔炒12碼，就有機會入亞洲盃踢，外流機會大增既話，佢應該dun撚哂春

今季港超華人球員計, 有冇個有個"基"字?

素來認為自降甲組搞青訓的皇者南才是唯一清泉

true,辛祖累人累己
其實，球探最睇重亞洲杯/世界杯(包括外圍賽)依d大賽，表現好就有得外流

唔係為左去馬超都唔射

佢有心留香港既話就唔會續一年咁少

依家柒撚哂

保贊二世

會唔會無班落

點解香港電視台無d pro嘅賽後分析㗎，俾著sky sports 一定播番辛祖之前炒果d十二碼係咁bin屍，跟住加利佬加歷查就會話that's poor, he never improved

佢係香港仲屈到機既

肯減人工簽耐d實有，始終佢係香港當本地

但又跳草裙舞要高薪又唔肯簽長約，除左要踢亞冠果兩隊，其他球會應該不了

咁樣bin法辛祖會連傳媒都屌埋一份

十幾年前林尚義都屌過12碼窒步/唔夠助跑/太多助跑會柒既多啦

雖然呢段係講緊球證 但我覺得用來講操刀十二碼嘅人都啱

丙朗當年歐聯決賽對軌射失十二碼又係衰窒步，只不過係對面泰利射中柱，佢先唔洗孭鑊

skysports唔怕得罪球會同球員，首先香港d傳媒已經wfc左香港波，有水抽咪報下

會focus去本地波果堆（例如ON.99）就因為怕得罪球會／腦細而冇得撈，下下維穩

在巴林0比5的慘敗後，中華男足要改變了。中華男足將由英籍教頭Gary John White領軍下月10日主場對巴林的亞洲盃資格賽,他近年最有名的事蹟是把關島國家隊改造成功。Gary John White曾任英屬維京群島、巴哈馬國家隊、關島國家隊、中甲上海申鑫足球俱樂部主教練。希望中華男足能在新教練帶領下，重新振作，爭取好成績。

本身個教頭胃酸倒流？

我島

足總行政總裁薛基輔透露，籌劃多時的將軍澳足球訓練基地將於今年底峻工，預計明年農曆新年、即2月中可正式開放予港隊、港超球隊，以及公眾使用。他補充謂，足總已委任一名營運經理統籌中心運作，包括制訂租場守則和費用，盡量阻止市民「炒場」的風氣。

黑田和生心臟病休養

淨係開放夜晚比公眾用啦，朝早晏晝比d港超會加操好過

I see

我島搵到gary white

再一次證實香港大把人可以用

tue,以kim sir幾百萬年薪，可以揾到更有料教練

可能人地唔想黎

如果唔係大陸足協on9
應該踢緊中超正選
不過大陸d龍都唔差
個日睇左場苦力一隊
個龍都ok

其實我覺得大陸龍先唔得

身型反應都有
手法9流
王大雷就係一個人辦

但好似好多中超龍唔太勁，好似恆大既曾誠同貴州個龍都唔太掂。以中國輝既實力應該可以去到中超龍門既頭三

王大雷真係

除左馬里奧，甘巴爾請唔請到？

唔係係咪硬件配合上既問題，
不論 now 定樂視雖然有類似既節目
(雖然唔係香港波)
但都做唔到個種專業既感覺出黎

甘巴爾教緊袋鼠u23，睬你有味

仲有個摩連拿撈緊咩？

我都試過

依d叫親民

屌 今年亞冠外兩場都係啦

肯撚定係

Gary White唔係教中超定中甲咩
俾大陸佬雞左

就算佢真係嚟教，佢都係要求地面組織，玩小組。問題係港隊球員玩開9斬，咁要幾耐先可以改變到舊有踢法？出到去比賽，個速度就好似同北泡比賽嗰場咁快，可能更快，香港球員喺港超打開養生波，一出到去，比賽節奏快，對面瘋狂迫搶你既時候，個個就好似滾水淥腳咁，一係就傳失，一係就咁大腳踢上去。

依家甘巴爾唔會黎東南亞打工呀

只有向上啦

台灣男足的新教練，就是蓋瑞懷特（Gary White）！
新教練巴林賽後與Trophy越洋連線，想激勵各位台灣球迷：

「謝謝從不放棄的你們，我要讓全台、整個球場都沸騰起來！」
「我會帶上英超經驗的菁英同仁來到台灣。台灣，我們一起加油！」

「我將找到更多為這個國家流血、流汗，付出一切，知道為什麼而戰的優秀選手，不再讓台灣球迷看到穿上球衣，卻沒有跑動的頹勢。台灣選手很多充滿著潛力與爆發力，這將是一支充滿鬥志的團隊，WE WILL FIGHT & ATTACK! 戰鬥到最後一刻！」

既然關島媒體官已在外國媒體透露這位「擁有壯大國家隊的顯赫經歷」的成功教頭，等待已久、忍很多天的我們，分享這個消息給各位球迷知道吧！日前率隊關島來台友誼賽期間，Trophy有幸採訪，請他分享個人經歷，當時比賽手冊與採訪內容，在此提供給大家。

印超
上季印超冠軍

中甲上海申鑫
走左好耐la

澳洲出緊幾錢人工俾佢？如果少過廢金份人工，可以考慮用廢金人工既價錢要請佢既

部份係
但出高d人工咪肯

甘巴爾唔同待業廢老馬里奧, 除非好大舊錢, 唔係冇理由down grade

we are me island

人應該唔會冇, 靚少少cv有國家隊執教經驗跌落地都一堆, 計香港稅唔會貴過3m
唯一要熟本地波+關係, 但係政府俾錢請local就好似......

人地係大公司做又唔駛受氣，無必要為錢返黎比人指手畫腳

用9斬戰術假如貝利個奇勒比人雞左諗得過？同CEO麥基肥積同聲同氣

東方龍獅將會於9月23日賽馬會社區盃穿上與「東方王朝」年代同款的主場綠色珍藏復刻版球衣亮相，同時亦會推出限量200件球衣發售，球迷可選擇印上2017/2018年東方龍獅足球隊球員，或8位「東方王朝」功勛名將燙字，包括希福特、奧沙、基亞、李健和、歷臣、譚拔士、譚兆偉及羅繼華，傳承經典創造無限可能。

和哥型撚到

我島出招:換教練+加快派護照俾周定洋

With their AFC Asian Cup qualification campaign faltering, Chinese Taipei have appointed Gary White who has a strong track record of success with emerging nations.

Gary White has already targeted a spot at the 2019 tournament in the UAE and is believed to be close to securing the services of a highly-rated UK-based midfielder.

That squad could be about to receive a massive boost as White is believed to be close to securing the services of former Wigan midfielder Tim Chow.

[url]

仲有金狗判坤計好哂數, 落台之日入籍兵退既退, 回塘既回塘,
新教練係呢個時候要重建港隊, 斬掉重練, 如果對方係有料,
好應該俾5年時間佢試, 因為個陣應該邊個教都唔會有成績,
但當然要個教練肯簽5年, 同球圈班友咪玩野

奇勒千其唔好走
否則戴偉浚無咁多機會上陣

呢個真係幾有吸引力

真marketing

戴偉浚暫時唔踢港隊無非想係英甲出多D

夏志明專訪
佢話有同廢金溝通過，唔選佢可能係因為踢法唔啱佢嘅戰術，可能他朝另一個教練上台會選佢
又話知道ricky唔會想教港隊，但如果ricky教就正

踢b隊對澳門都咁柒，邊個教都唔選你啦

球衣連東方王朝名將燙字售價$699元、東方龍獅球迷會會員價$599元
會否太抵玩

基奧岩哂廢金

子彈講野真係幾直接

bigmac, 打重點出黎

我島10年球迷在此

買番件和哥玩下先

呢件仲靚過今季個件

格仔龍件衫正

子彈話南華搵過佢，人工多過南區，但佢覺得留喺南區發展會好啲
好彩無去到，唔係嘅話今年無班落

【9/9飛馬主場 新舊會員大召集！】

9月9日對R&F富力的聯賽是香港飛馬季內首場主場賽事，球迷會亦將正式登場！只要來到香港大球場場外攤位，便可以辦理入會和續會手續，更可以場內即時訂購本季最新球衣！

加入香港飛馬球迷會會籍只需港幣$200元正，便可享以下優惠：
- 9場聯賽主場賽事門票（每場主場在閘外球迷會攤位登記，即可獲取當天門票）
- 以$520優惠價訂購球衣連印字及聯賽章（每人限買兩件；非會員訂購球衣需$539，如包括印字及聯賽章另加$150）
- 更多贊助商的優惠和球迷會活動

另外，為答謝一直支持飛馬的球迷，舊會員帶同會員證續會只需$160！如推薦一名新會員入會並會獲贈兩張盃賽門票，推薦兩名則獲三張，如此類推，舊會員更有機會獲贈神秘禮物乙份。

#fighton
#hkpfc

Same 想買件和哥 得200件要搶

好靚

羅神終於肯玩全包宴

$200 9場聯賽主場賽事門票

KB被炒未？炒左就搵佢啦

香港良心

飛馬已經正式淪陷

咁尖FC係咩

夢想FC $100 9場聯賽主場賽事門票

地球良心

剩係睇傑志同東方兩場都抵

學a 對澳門都入到兩球，志明哥你連攻門都無乜，我係你就收 8000 人工算

標準流浪主場套票 (售價及總值: $720)
- 包括9場聯賽主場賽事門票
每場主場賽事在售票處購買，即可獲取當天門票

飛馬

舊會員帶同會員證續會只需$160！如推薦一名新會員入會並會獲贈兩張盃賽門票，推薦兩名則獲三張，如此類推，舊會員更有機會獲贈神秘禮物乙份。

隊隊都刷入場人數

唔係天水圍年代都賣大包咩？

無左南華狗 搶客好時機
你估好似波總同件件件件件咁淨係識劏客咩

睇港超，要有唔止一套

夏志明專訪

可能係油渣傾

真係講多都哂氣

係，佢有提埋油渣

聽日陳港斌史必停賽 要點排

墓臭中堅

對流浪，排2個後衛都夠啦

學銘列文中堅

基奧係自己半場傳波好撚準
一過自己半場就會斷纜

自己半場會自傳三百六再分邊

尖隊定飛馬平d

尖$100

唔係話抽水
東方用已離隊球員名作商業用途其實有無問題
仲要希福特已經過咗身

等法律手足解答

飛馬有羅太

其實香港飛馬球迷會會籍加埋波3賣到咁平有無得賺架？？

用200$會藉加買件主場球衣($520包印字及聯賽章)做例子
以下全部用成本價計

1. 每場主場當佢$80一場，有9場

2. 非會員訂購球衣需$539

3. 球衣包括印字及聯賽章另加$150

推薦一個新會員入會送兩張盃賽門票，推薦兩個則有三張
我預自己身邊都有3個fd會睇開港超。姐係4張盃賽門票
呢到預 $80x4 = $320

Total Cost = $80x9 + $539 +$150 +$320 = $1729 > $720

仲未計埋 d 燈油火蠟 人工 清潔水費咁賣法 香港飛馬咪蝕住黎做😱

男子隊好多熟悉嘅名字，唔知有無直播呢?

屌睇錯以為係總領隊嚇咗嚇

波總5件本是一家

屌你老母出復刻係好撚閒既事黎 咁都可以抽水
仲要話自己唔係抽水 收皮啦撚樣

南華球迷話唔會轉去睇其他隊

我係唔知喎

你試下告鳩東方睇下告唔告得入咪知囉
你做醫生咁撚有錢 掂嫁啦

香港波有幾可賺錢

搞手只求打個和
家陣變搞手只求蝕一球

你咪咁敏感，我都講咗唔係抽水

想推post姐唔洗愈來愈痴線嘅

咪撚理佢啦

如果聽日睇飛馬，就會趕唔切東方
足總仆街死

你慳d啦

chow post

仲要同南華比賽撞時間

趕到嫁
銅鑼灣->金鐘，衝過對面月台，金鐘->太子落，MTR個網寫話18分鐘車程就得

應該唔使衝啦

子彈都講自唔自己人

唔洗行出銅鑼灣咩

記撚錯時間
點都會遲啦

大佬 學銘 列文 許宏鋒

你班友畜力都睇

咪臭係 緊係睇球壇清泉大埔大炒紅色資本東方狗

補多兩分鐘都唔撚掂，又要驚畜力狗輸波打人
趕得切又賣晒復刻版波衫

棄馬保東

canny fans club多著數嘛

飛馬場波最後15分鐘睇直播算啦

件復刻唔係廿三號賣

大家想week2 d比賽開集中post同分開一場場?

廿三號係拎 tmr訂

集中post

me淨係開星期六

準備下先

希望標準隊旗開得勝

唔等半夜柒頭東網出咗傷病消息先?

大家仲記唔記得上季飛馬主場1:2輸比富力

子彈拎自己同小明比，仲要話自己屎波唔緊要，最緊要識入波

yes, 準備下其他
一陣22:15睇足球hehehe, 冇時間

不嬲覺得飛馬人腳唔岩踢大球場 所以主場踢親都冇好野

上兩季幾睇好佢 但佢明顯冇進步過 小明就真係有進步
總結:小明大港腳穩定正選 子彈b隊都未必有份

入球機器子彈應該唔想傷害澳門人感情，先費事入波

係姐，下下比人炒都唔好過

等睇好似四月一咁唔爆po

不過個次有兩場wfc （畜南、港華）

入咪唔屌囉...

南美聰遲下番哥斯達黎加，唔會教港隊架啦

之前話教多幾年就返哥斯達黎加退休

作客預左架啦下話

想問傑志亞冠定咗喺大球場踢未?
如果喺旺角踢又要撲飛

見得多大場面先有機會進步，下下淨係係香港屈速屈身形屈頭鎚又會有幾多進步？

呢個幾好，申鑫個陣想炒佢，球迷出哂banner屌球會，想挽留佢

踢親亞協都未贏過，你又好好過？

Yes, 亞協都未有過冠軍

依句真 垃圾國家

假如跌落亞協年年俾孖泡夾死
計分會唔會仲衰過亞冠幾分出局嘅泰、馬/越

外圍賽嗰隊打爆北泡
分組賽兩隊夾攻北泡

快啲亡國

係咪都係贏唔到
點解要同d東南亞佬塘水滾塘魚
見識下世界係點唔好咩

和哥menclub個訪問把聲好似怪怪地

謝家榮的名字，在去季尾已從部份球員口中聽過，有和他練過波的港超門將說，家榮較其他球員成熟，18歲擁1.84米身材打龍一流，救波時雙手十分有力，一點都不似個新丁。

和家榮訪問，才知道其實他只是中途出家打龍：「以前青苗我踢開前鋒、中場，到了小學五年級試過一次踢龍門後，就覺得在這位置得心應手，於是便轉做門將。」青年隊打龍有個壞處，就是14歲打後球隊強弱懸殊的情況愈嚴重，家榮坦言踢車路士足球學校時有些比賽試過全場都沒有救過波：「真正有競爭的可能只得幾隊，結果年紀愈大，在場上愈沒有事做。」

為了尋找新挑戰，他便和林樂勤曾前往英甲貝利當學徒8個月，惟取不到工作證，只好回來香港試腳，最終上季簽約於理文流浪（現為理文）並在港超煞科戰後備上陣。記者曾到貝利採訪，當地的青年軍教練對家榮讚不絕口，那時青年軍6場友賽後者都擔任正選，教練更肯定地說家榮有能力打上英甲。

只是一切都已成過去。

「沒辦法，自己申請不到工作證，唯有回來港超球隊試腳，試過幾隊後最終選擇了理文。」去季家榮只得17歲，回到香港又體會了不一樣的足球經驗；在貝利門將練波較多是硬射擋救，但香港的訓練便以敏捷性為主，如較多移步等飛撲，半季職業足球初體驗，更清楚自己有什麼不足。「英國我只練了8個月，又沒有什麼出場機會，其實進步不是很多，最大改變的便是對足球員的認真態度。」

被問到會否再想外闖時，家榮卻說「沒有那麼容易」，又指現在再去已經比人遲：「外國17、18歲都算是較遲起步，如果我之後再出國都已經比別人遲了幾年接受外國的職業訓練。」今季首輪夢想FC對大埔時家榮擔任正選，他雖然失一球但仍助球隊取得一分，但球隊始終是新軍，他直指已有心理準備會到龍門下執很多次波：「可能人腳及班費都未必及得上人，都知道自己做門將會有特別多東西做，教練梁志榮都向我們說不要怕輸。」

次輪聯賽夢想FC將對衛冕的傑志，記者問家榮有沒有想過可以有一場比賽完封對方，想不到他坦坦白白地說有：「腦海中是幻想過，但當然現在是很難很難做得到，希望將來可以達成吧，希望啦哈哈。」看似很遙遠的目標，不試過又怎知道自己做不做得到？

肥積隊波拉隊走人

睇辛祖ig佢心情唔錯

佢點會知衰

唔知醜

輸12碼， 佢地覺得對方插水
有助教揚手叫佢地走
成班人想行番後備席

搵多d人屌柒佢啦，睇佢del得幾撚多

又罰錢嚕
助教就停賽

當年羅神最初入主南華既時候咪又係咁做，
個時蝕得仲甘啦

BTW，想買作客印自己但今年件佢客又好似無舊年咁靚

其實一隊仲好，如果去得遠的話
因為多過一隊踢小組賽，就要拉平均分

今年蒙通聯就係最佳例子
幫泰國由唔到廿幾分拉到去42分

佢呢種人，一生只向錢看，毫無榮譽可言，點會覺得知醜
打港隊只係利用工具，佢最多覺得自己柒左，但比球迷鬧？ｈｅ ｄｏｎ’ｔ ｇｉｖｅ ａ ｄａｍｎ

陳港斌讀政治

星期日佢會感受到"熱情"

Fuck you sandro fuck you

希望啦
Feel到睇本地波嘅人仲有好多撐佢

Kim: 非入籍，不了

標準長春!

fat jack ! we ng lun kick la we ng lun kick la

Gary White教我島

小明 辛祖 禾國，好想睇呢個組合
有工兵，有組織，有突破

今季各球會都好似想合力推番高個入場人數
值得期待

唔係佢跟跟下唔跟港隊駛撚失波

唯獨流浪一貫清泉推出$720主場套票

夢想做爛左個市,其他隊谷住跟

唯獨傑志加到120一場

一日冇第個完勝佢都仲會見到佢

唔計球員朋友家屬
我估唔夠三十人會幫襯

辛祖要夾 高梵+艾力士/麥基 先發揮最大威力
兩件快馬係對方後防製造混亂，辛祖就可以瘋狂執雞

Porra Sandro!
Abandone o time de futebol nacional de Hong Kong!

上樓好機會

連登港超post手足洗唔洗整返個港超post出征，到辛祖、金判坤、香港超級足球聯賽Facebook page度洗版？

港超水泥隊

等睇比人洗反轉頭

執雞要柒爺已經得唔洗勞煩球王辛祖

「台灣在過去30年沒有踢過亞洲盃，光從帳面上來看，我們似乎不是巴林、土庫曼、新加坡的對手，」懷特說：「但我不是這樣看得，我尊敬我們所有的對手，但我帶關島時對土庫曼、新加坡都曾取得正面的成績，我很了解他們的優缺點，也有信心以中華隊的天分和信念，能夠達成晉級亞洲盃的夢想。」

懷特認為，台灣不但能夠晉級亞洲盃，還有潛力成為亞洲足球的一股勢力，因為台灣除了國內聯賽所培養出的球員，目前更有不少旅外職業好手替國家隊助陣，只是需要把這些有天賦的球員整合起來。

「看看我們擁有的陣容，我們有超過半打的球員在中國或歐洲的職業聯賽踢球，我真的相信中華隊是這個小組最強的球隊之一，非常興奮能夠帶領一支這麼有潛力的球隊。擁有這樣的天分，我不會坐在那裡說我們晉級不了，我的工作就是站出來，激勵球員們展現他們的潛力。」

we are我島，稱霸東亞

不了

7爺強項係入世界波，not 執雞

星期日唔會有人屌掛 有都唔會多啦

講緊港隊

聽日墓臭vs我國

何柏霖

柒爺只係比炮台傑入得多波就收收皮

好似流動數據咁
要有HKBN呢D打破常規既人
對大家都好

而家百花齊放最好 高中低價各有入場理由

辛祖聯賽神射手又點佢根本就無心踢港隊，仲有佢啲死人態度已經令人好反感

上次退選都明白佢既，果時冇簽約，一傷左就分分鐘成年冇收入

但今次真係好撚嬲，佢真係當呢球12碼係普通12碼咁，射失左都冇乜大不了

無心踢但入波多過柒爺就得啦

又咁講無辛祖，連一分都無

無心踢點解仲要比佢踢
ok，柒爺入球少唔選都正常，咁香港仲有好多球員
麥基、高梵、艾力士、我國，再選一個幼幼華人前鋒好撚過辛祖無心踢

老老豆豆入果球波都係麥基功勞
佢射果下好似重撻撻地Q

艾力士好過辛祖就一早贏左啦

班土炮識入波咪比你代辛祖 law，人地 hea 踢都做到神射手，咁班土炮交左咩貨出黎？

入得咁靚叫做無功勞

KONG BALL MAN#03 《爭正選》盧均宜

十五歲在流浪出道，還有入波，打破年齡紀錄之下被稱為「神童」，一路踢下來，均宜條路都幾順，效力母會七年轉投大球會傑志，繼續踢正選之餘，也是香港隊常客，甚至還當上隊長。靈活多變，足球智慧高的均宜可以勝任不同位置，初出道踢進攻中場，都踢過前鋒，之後多在右中場位置，到了近年，還踢右後衛，但最緊要，他一直有得踢，直到上年，有些看港超不太頻密的朋友問我︰「盧均宜仲有無踢？」，他失去慣常正選了。一代天才，三十有二初嘗低潮，但他的鬥志不滅，新球季開始，他揚言，會奮力爭回正選。

均宜甫坐下，我便很直接問他關於上陣的事，始終這是球迷上季對他討論得最多，他亦不介意我問得直接，但最初，還是答得比較官腔︰「今季傑志的陣容更強大，球員更多，我會盡全力保持最佳狀態，爭取正選。」均宜上季出數次數比以前少得多，新球季，他當然希望更多上陣，「我沒有覺得上季的情況很差，無錯，我出場減少了，但這反而是好事，讓我可以冷靜下來，檢討自己的缺點，再從各方面提升。今季，我已經準備就緒。」

以前傑志人腳剛剛好應付本地賽事，上季為了亞冠盃外圍賽，人腳已經強大了，今季還直接踢亞冠盃分組賽，每個位置都有兩至三個替補，均宜要加倍努力爭位不是無原因，「所以我才要更專心去踢好每場波，令自己進入十一人名單，但球隊陣容強大，作為團隊之一，絕對樂見，這才有能力爭取不同錦標。」均宜補充。傑志陣容甚至強大到讓不少人覺得贏定聯賽，均宜卻不認同︰「足球世界怎會有贏定？球隊並沒有完全超班，最緊要挑戰自己，每場都表現到最好，那才可以贏每場賽事，得以衛冕。我們歡迎其他球隊的挑戰。」至於亞冠，上季東方取得香港球隊歷史性第一球和第一分，今季傑志有信心突破這成績嗎？「信心一定有，我們有足夠人腳應付不同賽事，亦有多年亞協經驗，並不怕踢亞冠，當然，也要看抽籤情況。」

就因為人腳充足，均宜並不擔心傑志因分心亞洲賽而本地賽事成績下滑。港超衛冕仍然是最大目標，其他盃賽亦會盡力爭取。總言之，傑志希望贏每場賽事。各支港超大軍，很想挑戰吧？

佢聯賽做到神射手的確係有本事，但係踢親港隊都閪都仆街我國識入波又點，踢都無得踢交貨？交條毛依家辛祖同足總買斷左港隊個位啊一定要選？

選人問題，要屌都屌kim啦

要

辛祖對大馬 hea 踢都入到波呀，柒爺呢？

本地波FB睇返嚟，卓耀國未能入選港隊真相？
唔知真定假

柒爺一分鐘抽爆新加坡
依家講緊辛祖根本無心踢港隊，辛祖入馬拉波係有功，但係上半場表現根本係垃圾級，最後一腳射走香港晉級嘅希望仲覺得係咁樣㗎嗱，一聲抱歉都無，最終先比球迷怒屌
你係咁捉住柒爺嚟講都無用，上面留言已經講左柒爺回塘入球少唔用都正常

依家又擺我國上枱有何居心

質素如此, 你仲未block?

串柒柒懶係性格球星唔係問題
唔好又要串又唔俾人屌

唔係搞事既全部入黎

bury 30個一隊球員終於有一半人有個人sponsor, 第15個係t sun

友賽比你入十球都無用，成日話辛祖無心踢，辛祖無心踢都勁過土炮，係應該班土炮反省下

正解

貼球迷上ig公審已經犯下大忌

話說見到東方係未有啲青年軍上左一隊 有個叫茹子楠 有個叫北村祝 係未日本人嚟

友賽入十球無用，咁辛祖正賽嘅入波好有用？帶領港隊入到東亞盃決賽週定對馬拉拎晒三分？

北村祝係以前傑志青年軍嚟 8歲9歲左右已經係傑志度踢 之前幾年去咗美國讀書 而家返返嚟踢職業

辛祖入幾球波都抵唔上射失12碼仲吊球迷嘅錯
何況，辛祖速度咁慢，港隊對d強隊佢都無咩表現，高麥基alex依d速度快嘅球員先運到波上前場打反擊
好似上次對北韓果埸，好彩無辛祖拖慢d波。。。

true, 低價d吸引人入埸，谷下球市，高中低價唔同市場

做人冇公關真係屎都冇得食，呢個其實都係一個機會黎，同球迷講返聲sorry, 理解佢地既失望，會注意返同改善返個問題

對比起依家唔撚受屌、post人出黎公審同叫d唔like佢既人唔好follow佢，成件事觀感唔同哂

有冇巴打知黎緊呢個星期 傑仔幾時會係石門操波🙇🏻

去吊妹妹？

真早覺得炒12碼冇咩野
好多人都會炒
同埋冇佢， 香港連1分都冇
所以要多謝佢先岩

由辛祖黎香港搵食,除左公民踢得長少少,之後果幾年不停轉隊,又不停扭屎忽花,都知佢個格係點啦

多謝高比入波
唔係連1分都無

講開又講
睇辛祖踢波啲動作 成撚日都以為係慢鏡重播咁
上年亞冠補時佢差啲絕殺果球
射之前cup左兩下
啲動佢慢撚到呢 又唔fake喎
我懷疑係啲韓國仔唔慣咁慢先block唔到佢

贏就一齊赢
輸就一齊輸
和就一齊和

將贏唔到波責任推曬落一個人身上真係好反智

要屌辛祖的話
洗唔洗屌埋成條防線係57分鐘失波？唔失呢球咪已經贏咗
定係雙重標準淨係屌辛祖？

足球係團體運動，賽果係所有成員都有責任，咁都唔明枉你地睇咗咁多年波

冇推落辛祖一個人度

除咗黃洋，全部小Kid仔都垃撚圾

入撚左就好啦, 屌佢

都係嗰句，補射嗰球又唔撚cup, 求其左腳撞一腳

港隊要有進步，有好d成績，必須揾過有料教練
已經好多入籍兵，成績同表現仲差過2009,2010年全華班果陣

果d位咁都唔入既話不如掛靴啦

補射嗰腳咁柒本身就要掛靴

Agger

去搵球員呀🤦🏼‍♀️

肥積條仆街跟跟下唔跟走去散步

個個掛住望波
呢個係防守球員最大問題

1分真係多撚謝哂 出線機率增加0.0005%

意識問題， 個個走去波果邊
都冇留意其他空間
不過肥積係咁上下

救一個人，唔代表可以殺返一個人

唔計傻鵬ok?
冇佢對新加坡分分鐘輸埋

周六（9日）港超聯上演3連環！尾場2000旺角場上演，由東方龍獅主場迎戰和富大埔，主隊事先張揚多名新兵都會落場，力拒客軍挑戰，咁嘅戲碼唔係唔入場啩？真係唔得閒就無法，睇直播囉～～今場為大家講波嘅係 阿占 鄺家銘同新加盟嘅「靚聲王」關家昌，直播期間記得揀埋【仁和堂ManOfTheMatch】呀！

直播Link：
手機版
網頁版
24小時港超聯電視

facebook
東方龍獅足球隊Eastern Long Lions Football Team
東網／東方日報
東網體育

關家姐邊個黎

體育記者

蔡尚圻 請坐低～

辛祖真係幫唔落
佢，alex，2條友最大罪。
辛祖本身佢只係射失12碼同補中唔入都算，唔受人批評同時，反而屌鳩批評者，不思進取。f7亞冠外同樣情況，佢都識係fb道歉？但辛祖呢件事我係傑迷都好失望。

Alex就醒水深潛地核，但一樣咁大罪，瘋狂miss changes ，否則港隊洗乜打得咁辛苦。

肥積就跟跟下唔跟

廢金唔洗講，大家心知肚明。

入籍真係原罪
球失敗明明係黃洋失左位
av又無補中間先俾人起到腳

true, 三個人都有責任

一陣支持未來華人神射手mk國

請香港球迷停止輸波找罪人行為
Thanks

你對閪腳踢傷加洛斯 食屎狗

屌你老母羅曉聰

嗰球就算冇失位，對方起腳機會都比較大
入得籍既人地都會expect 你交出好表現，射失完十二碼仲要若無其事咁話足球世界係咁架啦，好難令人唔嬲

第一罪人肯肯定係廢金

so sad

得罪講句，你唔係高班d點解要俾你入藉踢港隊？香港地仲唔夠多人呀？

支持!

羅曉聰閪腳無撚得醫!

個KAKA WONG咩料

閪腦都難講

條友不停針住國仔

有無人知佢講d嘢係咪事實？

呢到有人同佢同一陣線
不停負皮我地D COMMENT

可能本人黎

又想幫佢spin
而家唔係blame晒佢
係佢講到自己冇問題咁
覺得咁都算 仲要話人屌佢屌得唔岩

劉晃熙

傑志online store 14-15波衫$200

舊款減價清貨ok

見到我國入波

係咪好型

祖仔睇左01篇撐kim文未

有功架

總領隊肯收爹未 連啲人點解要屌辛祖都唔知
費蘭度亞冠外圍賽一樣射失 但佢肯道歉專心踢好波
邊有人會屌佢

而家係條柒頭辛祖射唔入之餘仲公開屌球迷 同埋覺得冇乜大不了呀
咁撚樣都唔撚屌得？

點解仲有人理佢...

又係以前嘅論點，寫嗰個隨時冇睇過港隊波，只係好宏觀咁講啲舊嘢
基奧、3場用3個人客串左閘嗰啲完全冇回應到

未

全日都有辣殺波睇，好幸福呀

有無巴打有 size個啲點預好

飛馬榜首

好似偏細 XL仲窄過1516 L

貝利護級壓力大，唔太敢再出新人
戴偉浚今晚果場後備都無

棄用了

可能等杯賽先有機再上陣
護級壓力太大，貝利得4分，24隊中只有4隊低分過貝利

甄偉健 今天的雨雲跟著我走遍三個球埸

真球迷

咁點解佢亞冠三場都話唔得閒嘅

有事喎

我最欣賞既香港後衛

如果大埔簽到艾華頓而唔係迪亞高嘅話

華人新秩序：振國威

東方要護級了

一日有kim 前兩者應該都冇份

俾方小肥unfd左冇得睇佢反應

黃威如果唔係之前斷腳 可能成就都幾高
#屌你老母盧琳

東方搞咩

某報日夜吹奏司徒

黃威近況fit 到痴線
下季同樂仔一齊離開av堅啦

加盟傑志

今日東網兩個講波佬狂讚大埔

初初諗住東方今季有啲小組睇下，點知打返兩邊，overlap傳中

機會唔大
傑志自己青訓產品都要爭出場機會

黃威係唯一個我覺得痴住堅 sir 無問題既堅家軍
下年係時候出去闖

甲組神射手好似都唔錯

梁嘉恆腹股溝受傷，下周會做手術根治，預計休息三星期。

以佢地人腳，9斬好似比較實際啲
等沙巴出黎，睇下會點踢

出學A 箍下波可能仲會好啲，港威真係不了

而且中場,白雀，迪高都成日用波，反而唔知做咩

左羅要一腳波, 唔好比佢上腳

黃巢做乜係咁負皮我地啲留言

上半場左邊幾多機會，不過

東狗又輸

佢執哂南華最廢果幾個 勁嘅。去哂飛馬同大埔

菊花最勁係放靚長波俾前鋒去哨

冠忠南區VS標準流浪
【ManOfTheMatch】卡鍚（標準流浪）

Mike俾料: 曹泰根作為一個亞援，真係極品

點撚算...
打亞冠外會唔會越南仔都過唔到

d鬼要換, 7月簽既亞援好極有限

左羅好似得馬里奧先識用佢咁

有嘢做冇睇到下半場
原來東方

係咪諗住簽馬里奧代替廢金，之後keep 住揀左羅

原來富力出呢11個都輸俾流浪1-0

裴晨淞、侯俊傑、鄧演霖、般連奴、伊達、羅拔圖、阿晃、梁展浩、基奧雲尼、鍾柯、李銳

咪啊，第二圈都過唔到，連嗰小小分都攞唔到

般連奴今日踢成點, 有冇超班

我60分鐘先開始睇
見證大埔反cup

好大機會喇

我覺得根叔咁硬淨，打亞冠有用，係拍檔回哂塘先擔心

我覺得佢地係被人吹大左

南華個陣勁到呢

442

左右閘太差，今日個龍都冇盈餘咁好

兩閘超弱

宜家越南榜首係邊隊

之前話清邁

今日個龍中國U22龍, 魯能借俾富力only, 級數應該高d

越南喎

亞援我係唔預 carry 到隊波，但求唔爆炸就 ok
其實3+1 都係迪高，根叔，勞高，係諗個中鋒位。
反正一月買既外援無乜默契又無左米路，不如搏勞高睇下亞冠撚唔撚到

睇下係沙巴、古高定洛迪古斯

個積分榜掉返轉睇就係第一了

知你勁啦，如果交到南華時期迪亞高既表現真係可以再出勁既聯賽

其實肥軒好啲定佢好啲?
不過佢助攻國國嗰腳真係堅

根叔搭教主驚唔驚無人包波

迪高+基頓+洛神/勞高+曹/新亞援

睇完場波無曬M

有咁勁我唔洗24歲先有得踢職業喇...

用法有小小唔同，覺得兩個一齊出都得

長波肥軒, killer pass卡鍚

u22嗰個唔係呢個喎

亞冠打5後架啦

有個u22國家隊正選龍唔用，用呢個乜柒淞做乜鳩

無伯樂同埋無踢過職業先得 45 分鐘戰鬥力，依家可以打足全場，如果射門可以再強 d 真係不得了

上年我見三中堅出過事

係喎...自膠...周煜辰後備

我揀卡錫

卡鍚俾足120%, 相反clayton等返東方

5後衛+3防中

流浪質素低 勝在個個都好肯走 張國明抽哂筋都爆返後場守波

卡錫真係幾搏吓

我意思今日對南區嗰場overall邊個好啲?

退化哂

去到盡哂唔收油

M應該好細

傑志波衫買大一個碼是常識吧

大埔隊長黃威最近狀態大勇，他對此表示：「可能因為信心大了，令表現也好轉，而暑假時動手術取走了腿內的鋼片也可能是原因，取出鋼片後感覺好得多了，現在踢得更放膽，今仗的入球亦是證明。」

170高著L會唔會太大 平時波衫著開童裝

流浪教練狄恩賽後指出，完半場的補時超過五分鐘失守，對球隊來說是一大打擊，惟下半場表現有改善，追成1:2後有兩三個機會，惜未能追平是比較可惜。

正常買大一個碼
個件可能要兩個

袁振昇幾好波

鋼片 盧琳整傷之後先有？
加油啊，近況大勇

之前都諗緊會唔會係因為冇咗心理陰影
原來真係拎咗舊嘢出嚟

甲組神射手有料到

大埔中前線好勁
黃威，迪亞高，中村，袁振昇，樂仔
個個都有入波能力同埋都係善長打小組
活力又夠

大約幾重

如果冇浪費幾年可能成就更大

屌 睇華dee球十二碼 未射都已經知會道入
相反辛袓

gk有撲兩邊已入9成

衝埋去夠晒力

幾鍾意睇李城

平時著S 依加L照屌

波衫買大d冇所謂啦

其實好似支足對烏茲果球臨尾球12碼
飛機琳都勁射地波, 龍門捉到路都好難救

卡鍚攻守都玩哂

我都有好似樓上巴打咁諗過
大埔簽到既係垃王，會正幾多？

又怪辛祖
辛祖是無辜的

死左腳, 放位就可能唔係依家咁順

22:55更新
大埔隊長黃威最近狀態大勇，他對此表示：「可能因為信心大了，令表現也好轉，而暑假時動手術取走了腿內的鋼片也可能是原因，取出鋼片後感覺好得多了，現在踢得更放膽，今仗的入球亦是證明。」半場時因天雨而暫時賽事30分鐘，而黃威認為改變球賽的最關鍵因素，並非這30分鐘，而是李志豪的紅牌：「半場時那場雨影響不大，我想虎哥紅牌才是轉捩點。」他又指出，擊敗東方這支爭標球隊，可以證明大埔亦有力爭冠軍，對球隊在聯賽和盃賽都更有信心。

22:54更新
大埔教練李志堅賽後表示，迪亞高上半場已令到有兩名守衛領了黃牌，就算半場落後一球，亦是按部署應戰，事實上，球隊失波前是有入球機會，下半場無改變部署，相信會有機會，而迪亞高令到李志豪領紅牌，球隊打多一名球員是關鍵，而隊內有好多球員受傷，又有停賽，最終能夠在落後下反勝是特別開心，希望可提升球員信心，而球員亦要相信自己是有能力爭標。

呢兩場真係勁撚到可以踢中甲

我去其實冇咁好
我要做球隊中心先打得好
如果係大埔咁樣我冇人開路之外可能要同人爭波睇 會冇咁D威力
元朗起碼可以一個踢哂唔洗煩咁多

做銀行人工比球員高
佢技術好

學銘呢球鳩下鳩下
謙平時呢d波真係未必會出

發覺mk國球王片真係有馬拉ip睇

大埔好嘢
肥蔡好嘢

宜家差個中鋒硬係差d

oh 今季出多d mk國d球皇片先得la

點睇我果做神射

袁振昇可以踢中鋒？
1.83m

以前甲組好似成日踢中鋒

【港甲】南華初嘗勝果
南華喺第二場港甲賽事，憑住高俊、潘耀焯及王嘉健各建一功，以3:0擊敗灣仔，初嘗港甲勝仗！
俾人wfc咗？

yes

港超搶曬風頭啦

睇見東方輸波就已經唔記得有南華呢隊波

今週港超係幾好睇

kim咪又係唔選

有冇人覺得中國輝踢本地賽好撚廢

出到去都唔見得幾好

200件限量版東方波衫已售出超過七成，當中部份尺碼只餘極少量。

另外，只限售25件的經典版東方守門員波衫亦已售超過一半；餘下的波衫將繼續接受球迷在網上訂購，而東方亦會考慮在社區盃前對理文的聯賽繼續設攤位，方便有興趣的球迷預訂餘下的限量波衫。

今場咪踢中鋒

即刻諗起對川崎嗰球

今年社區盃咁搞笑喺開季後先踢

好似樽頸位，要諗方法求進步

叫東方換走鐘浩賢先~~

張志勇強調每場勝利對飛馬都重要，是役不存在「報仇」的心態，反而最高興是與門將梁興傑「拍住上」連勝兩場：「好開心與09(梁興傑)一起助球隊取勝，因為過往我們效力南華有好多不愉快經歷，一起上陣時球隊總是坐底輸3、4球，今季首戰我們不失球贏波，這場雖有失球而且我也犯小錯誤但總算取勝。」

有邊年唔係？

係咪想講不少？

上季好似都係咁

香港莫拉達

年頭已經有人講緊：

上季應該係開季之後一個禮拜

兩個笑匠拍住上

真係同意
香港足球唔搵d新教練，或者多d本地教練出去教
訓練既方式，戰術思維都只係原地踏步

不愉快經歷=被印度佬撚狗

甘巴爾手下嘅傑志
KB手下嘅飛馬
馬里奧手下嘅羅港威、陳七、少爺仔

唔覺
起碼應該救到既波佢都救到

依家要睇佢點追番個幾年

算啦，當表演賽坩睇
反正傑志應該唔會出最強陣容

又話綠色旺佢，但今季計埋國際賽又唔撚著綠色，結果一場不勝

依加係全職？

甘巴爾教既傑志當時真係令本地球迷耳目一新
吸咗好多人睇傑志

Quit 咗銀行份工，今季踢全職，話想睇吓自己能力可唔可以挑戰港超

希望堅爸比多d機會佢

你兩條撚屌搞到輸2球

睇完黃威，決定下次剷到佢咁短

地標上陣入波兼助球隊反勝，袁振昇坦言：「8年了，我在英國那邊只踢業餘聯賽，上了大學只是校隊的三隊成員，真正踢球時間很少。」空窗期漫漫，昇仔曾思索應否再踢職業足球：「回來後踢了兩季港甲晨曦，去季雖膺神射手，但年頭在大埔跟操，自覺程度相差甚遠，特別是體能上跟不上一隊。」

「不要緊！」同期一眾「堅家軍」如黃威及陳俊樂都已成為大港腳，昇仔於眾人中成名最早，卻是最遲一個上演處子戰，他已很滿意表現，亦沒為失機自責：「希望可以再入球，即使是遲了點亦沒所謂。」

羅港威可以試下

學大衛施華

老實講前幾季佢2個坐多過踢
加上CY能力有限係真，最重要係比佢打起個信心

越甲聯賽半季榜首係清化, 暫時高過河內5分

09球波好廢喎

仲有442又犯上一場同樣錯誤

冼親唔算錯誤掛

09個球完全係低級失誤，
不過佢季季都起碼柒一獲，甚至幾穫

09果球唔關坐多過踢啦

冇記錯好似又係有球玩波

442踢東方好似特別廢

傑志主教練朱志光表示除保連奴外並無傷兵，但要視乎一眾大港腳的狀態，才決定今仗正選陣容︰「上周二晚港隊始終我哋有好多球員踢足90分鐘，今仗要視乎球員恢復情況作出唔同安排或準備，一班港腳狀態唔使懷疑，但佢哋要爭取時間回氣，而其他球員喺國際賽期間冇正式比賽，所以要喺兩者之中取平衡。」

夢想FC，目前除羅梓駿外並無傷兵，惟鄭展龍於日前曾經中暑，今仗可能先作後備。

保連奴又傷過?

出辛祖比人噓pls

新一代聶凌峰

係咪未準備好

Winning（PES）入面隊東方
全真名真相
除咗米高史拿域、勞高 同 基奧雲尼 冇真相
因為3位亞冠冇注冊

應該係未出得嗟

但係啲數據假到仆街

聽日9-10段尖隊打氣區

好似真係又再傷

聰頭全隊最廢

吳中超變左中場

無踢過都傷？

今天(9月9日)假旺角大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，半場落後一球的和富大埔於下半場連入三球，以3:1反勝東方龍獅全取三分。今日的入場人數為1,123人，購票人數為931人，門票收入為$27,930元正。

又落雨又有英超，有過千人入場算唔錯

好似係練習定友賽時傷

英雄輝

啲數字真係亂尻咁嚟
小明同白雀一樣速度

似Jacqueline廣告果個英雄輝

笑死

Btw 件衫整得幾似

多謝

阿占好煩

迪亞高嗰啲毛手毛腳根本好常見

黃志聰一俾人搞一搞就停晒步係佢問題

自膠

把聲本身就煩 唔明點解有人覺得好

仲要成日爆咪
啱啱睇錄播好驚嘈醒屋企人

嗰個名將之後嘅外援傷咗邊度要唞幾耐？

09 呢幾年啲判斷都係

今季應該都係傑志贏 輸兩場好難追

期望謝家榮瘋狂救波

in堅sir we trust

仲係季初啫，下半季傑志要打亞冠，到時東方百得追

有火

睇返李志豪張紅牌，真係佢自己衰on 9

又想cup過人

【動畫】做人要Move On 唔會怨東方 鄭錦興返飛鷹重新出發

鄭錦興來季落實轉投飛鷹，與東方的解約風波事過境遷。回首年多的東方歲月，當日阿興抱著對「職業軍」的憧憬來投，最後卻帶著恨鐵不成鋼的遺憾離開。

15年暑假阿興告別福建加盟東方，他坦言當時是為「職業籃球」而轉會：「我效力福建十年，貿貿然離開，只因我想退休前能嘗試職業(生活)，希望有系統地訓練，可以專心比賽。」然而東方的訓練模式卻與其想像有落差：「東方訓練由早上九時至一時，連續練四小時。老實說一般球員都難以集中；我反而認為晨操晚練各兩小時比較適合，畢竟我們做劇烈運動，不是跑馬拉松。」他直說單論訓練，南華比自號職業軍的東方更有系統。此外，他指以個別球員實力來說，本以為東方與「紅、黃」能與兩軍三強鼎立，最後惜未能撼動兩強地位：「我預期球隊可以做得更好，現在卻仍是南華一百分、永倫八十分、東方七十分，東方只要建立起化學作用定能挑戰兩隊。」雖然無奈離隊，但阿興認為年輕球員如投效東方絕對有利發展：「東方確保每星期有五日練習，對年輕球員來說非常重要。」

港隊作客著M碼 係咪傑波衫都係買返M碼？

明明係石門著多件衫試s都係啱啱好
點知買左m都係緊兼露埋肥仔肚

仲話童裝吖嗱

認真 如果有貨都想試吓

又有得睇迷金黨白痴comment

01篇文都係白痴啦

將軍澳運動場今日用黎打欖球
下幾週點用

班傻鳩連港超有幾多隊都唔知啦

#kimout

有邊個今日去㕵角場睇波+/-屌柒高比

Justin Luk

Tomorrow is my wife's birthday but I have to work. I told my boss I can't go work tmrw because I need to celebrate with my wife. And I told my wife I won't be home and need to work. They both agreed. And IN FACT, I'LL BE ENJOYING HKPL GAMES TOMORROW

自己FF個老婆出黎

東方都要打

東方打兩場啫

咪臭係

子厚有龜苓膏食

可能一場姐

1001